好煩 成台財經台都係GME POST

SH 又好
唱淡又好

唔使開幾十 個post